清算藍屍

而家開始我哋要mark低邊個係禮拜日投建制派嘅人，親生老豆老母又好，親戚又好，朋友又好，將來一定要清算佢哋全家

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

唔取消先算啦

up